[正視聽] 其實任何活動都有風險會送頭，我地要揀最低成本，最高收獲個個做

和你shop係一個絕對高效既野，狗甴已經show 哂hand用佢地方法，我地係要諗點樣再完善，而唔係吹送頭風。

連和你shop都唔做，遲下連登講句野都俾人拉係咪又話送頭唔做?

出面已經好多改善po，點改善就唔多講了

唔帶裝已經係最有用
但一日一post

p牌係咁無計

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

推

要識轉場
除咗街頭要游擊，商場都要游擊

認同！

無錯 同埋要識鳴金收兵 而唔係散水

其實樂觀啲諗，班狗已經無哂招。之前都可能顧忌下。而家無招就亂來。如果呢招都唔work 咁手足已經無敵

冇鋪頭行仲留係商場都唔知做乜
就算轉晒場即日開番, 都冇人敢再去架啦

要帶定商品紙袋cosplay

和你貼 連儂廁

啲狗9拉應該已係最後一招

兩邊都無乜招
我地得返黃色經濟圈，靠長期戰磨死對方

任何行動魔警最後手段就係暴力同濫捕，告唔告得入點都拉左先，亦冇辦法破解，唔夠打就係唔夠打，唯一可以做嘅就係唔好怕左佢濫捕，拉邊到都會拉，和你shop已經係拉完告唔入。

POPO strategy
1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕